(台測)明日傳奇 第4季

size=6]播唔完下次播返[/size=6]
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

五個月後，傳奇解決了所有時間錯誤。但時間線外的魔法生物開始出現影響時間線，魔法顧問康斯坦汀：驅魔神探及變形怪Charlie加入了傳奇小隊。另一方面，時間管理局為因應魔法生物的出現也開始建立防範機制，Nate為了逃避情傷也加入了時間管理局與Ave共事。

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

今集咩料